［PS4] Monster Hunter World [34] 連登獨家mhw資料庫製作中

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文網站教學

日本網站教學

台灣網站教學

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：PC版幾時出？
A：預計2018秋季出。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。
Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，jasonkui個private gp幫到你，但唔好召喚佢，佢會為我地帶來麻煩。

Q：激運劵滿左點算？/u]
A：手持5張激運劵再攞每日登入獎勵就會激運劵變飯劵，所以想繼續激運就請先用左佢。

[u]
Sample link:

有Q&A/想係個POST加野嘅人入依條LINK

6M2WbJYcCC2r 櫻火-3

LM

冥燈 -3 2場
3YMNmTWhi2Lj

話咗我1001

6M2WbJYcCC2r 櫻火-2

新手有事請教
我第一次見到蒼火龍想捕獲
打到佢瞓覺加小地圖有骨頭ICON
但我放完麻痺陷阱, 未扔完兩粒波佢已經醒左
連續兩次都係咁, 之後佢就係地圖消失左
係咪我隻貓電得佢太多次效果時間變太短 , 定我打得佢唔夠傷?

Juno 調查-1 連刷
7GN2vnNCb4ny
開住等 隨時入黎
Thanks

-1

開場點有堆code比人入

有無巴打可以幫手斷juno尾，打街場個個都唔打尾...

有1無人打juno要打得快 識打 帶大爆g 唔要貓車
n74TnA2KwMp

Option 3角

貓飯係咪係出發前個營地個度食架？

因為古龍唔麻痺
好似係

主線juno -3
G6GMXuEKhHt

上三樓搵貓貓煮飯

飛雷龍最太刀最尾嗰把要咩素材

7eEQasynZCGz 滅盡龍 -3

有冇juno調查場

當麻痹蛙流？

係

點解叫block tg狗變左幫佢宣傳既

Block 佢既原因除左佢成日post佢條垃圾link,
重大問題係佢偷雞博大霧亂開post,呢個先係重點

主線juno -2 求幫
G6GMXuEKhHt

點解屬性會灰左
鑲嵌槽入左又唔show
唔該巴打

同入去食有咩分別？

蒼火龍唔係飛龍種咋咩

上三樓有表演睇

-21

用自己隻貓整定係點 ？
第一次聽唔知係咩黎 搵唔到d煮飯技能

-1

想問下係邊個發嘅任務令我可以拎多個裝備

我覺得要入嘅就由佢架咋喎
一陣又比人屌我地趕盡殺絕

要招技叫屬性解放先用到灰左既屬性

多啲套餐仲有血加多啲

-1 金調查

自由燈龍
7A8f8xcdRWhW

蒼火幾時變左古龍？

訓左放陷阱醒係正常，佢中緊陷阱你用麻醉玉掉佢就得

有無人知兩件火龍裝個系列技加得多唔多攻？好唔好用？

等我

推呀

係喎
我當左個邊全部古龍
Sorry

尚未開始 -1

-2

佢入post貼link係會有人屌，但最仆街係佢亂開post

已經唔止一次，所以先叫大家block佢，廢事一間又令野，到時又要專登叫人番入黎又係煩

入緊

岩岩去到上位 有咩裝推薦下 主用太刀同充能斧

求破頭

主線juno -1 求幫
G6GMXuEKhHt

7eEQasynZCGz 滅盡龍 -1

Ok 改個Q&A

我有fd入黎，等陣

同而家q&a個答案係同緊佢宣傳，咁我地屌柒佢有咩意思

我PS4未SET
打唔到中文字

可以

唔該巴打

邊個想一齊刷炎王龍

死2次 表示好驚
我係重弩

走先

真 個Q&A好似幫佢做宣傳咁

刷炎王龍
6jQhwnFb2hs6

黎緊

okay

我係垃圾太刀仔,死兩次即刻用斗篷

你放陷阱之前先放一粒捕獲玉,
然後再放陷阱等佢中咗陷阱之後再放一粒捕獲玉就ok。
因為佢之前麻痺得太多次抗性太高所以點都唔夠快

6M2WbJYcCC2r 櫻火-1

btw
岩岩個場出齊角尾寶玉

佢技術上問題
開左再救難睇下

龐統話 得4%人玩棍

開ed

開左再SOS算啦

有冇人知呢兩樣係咩黎

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你

好

櫻火唔難 一刀脫離
帶埋漢方藥就輕鬆

貓已經5lv仲學唔學到技

一埸出juno寶玉 風漂廿幾埸唔出 留返比juno

主線juno -3 求幫
G6GMXuEKhHt

著下位裝拎重弩單挑完冥燈 覺得呢集D龍廢過以前

熔山龍AB唔可以混黎開套裝技

蒼 雄火可以混裝都開到套裝技

雙刀用爆破屬-20%會心把熔山龍刀有用？

新手一問用咩道具先唔怕熔岩區扣血..
想刷蒼火套裝

凍飲
耐火裝衣

凍飲

有無巴打幫手捉慘爪龍 解緊麒麟任 街場仆街仔成撚日殺死條龍

屌你知個閪 做左智障
粒超會心護石得1lv冇得強化

自己打啦 我都解緊 慢慢打驚太大力殺咗

櫻火既巴打 多謝你地

熔山龍AB可以混裝開到技
蒼 雄火可以混裝開到技

佢有2次都無出骨頭樣唔知佢死未

想知嚟個髮型點整到

感謝

滅盡龍套裝係咪合a比較好？
差兩lv攻擊無左加會心好似差好遠咁

終於有角

死3次唔掂喎
洗唔洗整啲閃光彈先

juno-2求救 開左場岩岩睇完動畫

如果兩粒一樣嘅飾品但個飾品係lv1 max，咁係唔係會冇用

雙刀最終裝係咪都係滅盡最勁 見冥燈d裝冇乜用

有冇人要打櫻火龍
啱啱miss咗
4exEeeGF2FNz

自己打juno未輸過，同人打未贏過

調查juno
32QfTxnifYMy

有冇巴打知點整

落穴同麻穴個耐性共通

求幫過juno主線
3sEtNNc6LjRd

大爆G嗰啲已整

真係普攻算 試過連一套之後殺埋

juno 寶玉打左十場都無 火龍打五場有三粒

冇試過 不過store有免費頭髮down 要自己去

試下捕唔捕到佢

dlc , 上似免費

風漂接近30埸 0寶玉
剛剛刷兩埸juno兩粒

我都整左爆g

求麒麟上位裝腿甲技能

Option 個PlayStation store有 唔記得係咪免費定$8

最後一場金調查

辛苦大家 小弟不才

－1

4xCArZEnznpt

跪求巴打帶過主線juno

THX

已開 會SOS

滅盡刷裝團！！非主線 求有經驗既入黎一齊刷
-3

滅盡主線求帶過

vwCarDBP4Ay

有無爸打想一齊挑戰 雙人 4金 鋼龍調查任
要無猫 15分鐘內過

THANKS 巴打

打完歷戰麒麟

超新手想問，貓餐應用任務點數定錢?

-1開住等

三古龍-3
沖主線

雙爆鱗 求帶

用錢喇
點數後期好缺

求問

求帶過，-2

所以獵團集會所都係friend only

我反而缺錢 合裝合到破產
用點數都係一個任拎得返嘅錢
可能平時執慣嘢

4PrsmRZRKibz
有冇高手帶hr49 麒麟

多謝頭先幫打主線juno既巴打

0貓

無尾巴

有冇場打juno任？

點解D鬼佬到自由冥燈都可以行埋去食招地爆天星

滅盡刷裝團！！非主線 求有經驗既入黎一齊刷
-2

滅盡刷裝團！！非主線 求有經驗既入黎一齊刷
-1

想問問弓手上位防裝有咩好選擇
岩岩過左滅燼

櫻火求帶 3PJ8raPzAs4T

砌下弱點特效 集中 體術嗰啲

滅盡刷裝團！！非主線 求有經驗既入黎一齊刷

full

3場2寶玉 thank you 3位手足

有冇juno任？

咁多鬥技場

Juno 求帶 cdfrxxy000

-1111

有冇人連打機都好廢

災禍之布點先有

貓

死斷線

問多次

又斷

探索隊有機會拎到

go

juno任-3 6Gwj7yDvmQmp

靠隨從搜索隊，我攞過幾次

啲泡菜仔真係好撚賤

下位角龍比佢一下豬左

咁咪a

搣Juno求巴打們carry
hifehCPi6bm

sorry估唔到佢一下壓落黎就收皮

再來

你都未試過入錯左泡菜場三隻泡菜仔望撚住你打佢三個響度食花生掛機

感謝，我研究下

斷線

全世界都斷？

開始斷線

斷左線

賤撚到 垃圾

泡菜一向廢，入場首殺一定係佢

斷

開始死ser??

每日一斷

屌嬲

on9 斷線

電腦大爆炸

斷what啊

上次打蒼紅兩個響11區掛機 一個就跟條龍行但未見過佢打龍

屌 又死ser

玩到冇晒蜂蜜

今次又幾多人無左張劵

打完主線條冥燈龍之後點樣再有得打,我HR升到38,搜人房又搵唔到冥燈龍

屌斷線無撚咗張飛

斷左線？

我都想打，但呢個任係隨機出

屌 又斷

自由燈隨機派俾你 入人場你搵救援 OR SET 9星就一定搵到

死ser?

救難好難搵到
入呢度巴打場算啦

死ser

我頭先搜左好耐一間冥燈龍房都搵唔到

想問下笛個高週波有咩用同埋常春藤有冇得種

垃圾game 成日死server

錢啲任比好多你
刷一陣就有
但點數五場用成千八

唉 星期五難得有時間同朋友打下機先嚟死ser

探索番黎會唔會刷到冥燈龍任?

次次都係星期五
屌

救援啦 我之前打都係用救援入鬼佬場
BTW 你好彩就搵到日本仔場 起碼唔會柒
D鬼佬好鐘意衝埋去食地爆

死完ser未？

就係因為星期五

死緊

又死ser,屌你老母出撚咗成個星期
第一個星期週末死ser都算,第二個星期又死
屌喇星擺明倒米

多謝剛才幫打嘅巴打 差d雷左你地

冥燈 -3
46K3eztzbGGd

岩岩連party都斷埋

好想同fd瘋狂屠龍

岩岩打完雙爆鱗, 點解自由任度冇得再揀個任

我頭先主線個條都係自己solo,冇人入黎救援,打左我半粒鐘

又死

Kieran
認住呢條友
開任比佢入黎救
打完無啦啦用弓射鳩我搞到採唔到
屌佢老母明明我無唔打，乜都做足
個任得15分鐘，我打左一半佢地先入黎
on99

因為唔係自由任

但係我無fd同我屠.....

個6星狩獵巨甲蟲任係咪冇左？

即係冇得再玩一次?

巴打 一齊玩

Push

感謝兩位巴打

巴打 psn係咩

係咁error

屌那星又連唔撚到個server

J4xYtdJcRZH
主線juno求幫手

有冇人SET完道具SHORTCUT SAVE唔到

Juno -3

MKEfaYF7yn4

頭先入SOS打炎王龍 打撚足45分鐘

明明Happy Friday, hihi PSN

Juno -2

MKEfaYF7yn4

風漂龍有無人可以幫幫手

冥燈 -3 2場
JGwNsjCWTH8

屌一入奇撚場條友三貓

Hi咩 同佢好fd?

4c4HmxiGcZWh
有無巴打可以幫我打慘爪龍

呢代D冠好難出咁
唔好話細金冠
銀冠都好小

我係弓撚，Juno求巴打carry
6rtD7KKwBhEX

3QBhu8Ge2xkD
主線juno求幫手

主線？

蟲棍既朋友用緊咩裝

入緊黎

冥燈 -1 2場
JGwNsjCWTH8

Yes

有冇巴打 要打鋼龍 炎王 屍套三龍
可以一齊打喎

入我到？
我兩個

想打炎王

Ok

角龍點打,
佢求其一下我滿血都死左

我入你得唔得

DmNJbfm7kHM下位麒麟-2

GAY

有冇巴打知力/守護符點合上去?

冥燈主線求助-3
3yW8FBWQx3yE

加埋架兩龍既爪

入啦

炎王-3

哈哈

顎龍，有冇巴打可以幫手，升hr..
3C6KPhMTpNu7

其實我唔夠裝打

-1/-2

sor , 黎緊

直接出任再sos, 可能快過你係到等

想問下點解我打到juno都未開到毒怪鳥土砂龍同飛雷龍嘅特殊角鬥場?

係唔係要打完juno個任先有蒼火打？
我行左幾次龍結晶之地都搵唔到蒼火

juno主線任-2

顎龍，有冇巴打可以幫手，主線..
3C6KPhMTpNu7

終於自己過到juno

改完shortcut再save一次落箱

有冇巴打可以幫過櫻火？
BRpemFHdKTD

隻鋼龍訓果區洗唔洗咁多風
逼我大爆g大法

Juno任求carry -3 4CTEXiFBsmQk

有冇人party成日彈咩NAT有問題無法與XXX聊天

自己一個打仲易過同人打
岩岩初見已經輕鬆贏

求解答 點先避到juno 招從天而降嘅掌法？
淨係會死畀呢一招

你勁 我打左好多次

求解答 好想要蒼火裝

滅盡龍刷裝團 非主線 求有經驗人士一齊刷
-3

有冇juno團

想問下爆破雙刀係咪用冰炎劍最好？

感謝巴打們carry

雙屬刀通常麻麻地

利申：老seafood 淨係玩雙刀

佢主攻低少少，但雙屬都好高

sor 打得好差

juno招肩係膊頭真仔世界級fake

堅fake
之前單挑成日瀨嘢

冥燈 7ANcvCkcuHLE

-2again

L1+右菇果個SHORTCUT

鐵山靠

solo 左hr 29雙歷戰爆鱗龍好滿足
但都打得好辛苦下

Juno調查
3mY8jv4DE7Md -3

唔關數字事 係一般既怪只係對1-2種屬性弱 而且仲要睇部位 同一個部位對冰火都弱好似冇 如果隻怪唔怕果個屬性 基本上你個屬傷係唔扣血
再者你把雙刀係一隻手一個屬 唔係每下都打晒雙屬
所以對隻只係怕冰/火既怪 你個屬得一隻手打緊
所以單屬>雙屬
如果有錯請指教

今個week 第三個任係做乜

之前成日以為佢訓低 衝上去開餐

唔該晒巴打

恭喜爆鱗龍奪得本年度最乞人憎嘅架兩龍

火龍完全唔夠打
但又唔比發救難信號
點打？
利申 新手

Push -2

Joined

試過打慘爪任 比佢亂入殺3次

冇閃光近戰唔洗打
火龍今集長飛

Push -1

自膠 原來冇連線

JUNO主線-3求carry Hy6FiwHtYLe

Juno刷素材團-3

又成日瀨屎

掘屍出2粒冥燈寶玉

3mY8jv4DE7Md

Juno 調查
唔可以死

感動嘅係 0死過Juno
多謝巴打carry

寶珠到底有幾多個種類 來來去去都係刷得果幾種

Thx巴打

push

每周任第三個係? ? ?

想知要做咩

重弩你地用邊把玩斬裂彈?
好多把都冇得用

有無人知歷戰任點出 打到38hr 都未係調查見過

Thank carry

想問吓龍玉有無咩咩最有效方法刷到

用運氣刷

Thx bro!!

其實咩係隱私設定, d fd成日都join唔到

升hr打歷戰

打到條龍冇血=亂入追住你攞彩

古龍係咪唔食trap 乜7彈對佢都無撚用？

所有古龍唔食陷阱
冥燈級連閃光彈都唔食

可閃

岩岩隻麒麟連音彈閃彈都無用

岩岩除左大g同爆桶乜都無用 對隻下麒麟

唔玩公廁充能斧
轉玩另一個公廁 太刀

hr49主線麒麟喺咪勁過上位麒麟
同一個位連轟3嘢秒人 上位未見過而招

有冇juno斷尾團
10鋪先斷到1鋪

想打JUNO

麒麟全免

救命 有無穩既Juno團

JUNO主線-1求carry Hy6FiwHtYLe

巴打比會所CODE？

傷差好多,最好上三粒耐電+耐雷衣裝比較穩陣,唔係好容易比大電秒

想問下龍玉打咩先有

入左

有冇人知

大凶？土砂？

冇記錯 炎王龍寶玉

我都出到冥燈龍任

係咪要有屬性解放既裝先可以發動到武器既麻痺/毒屬？
例如有咩裝？

7y2mFMMwwEjw 求帶冥燈龍

好惡
初見滅盡貓左兩獲

冥燈，求爆角

想問下常春藤葉有冇得種

juno plz carry me...
Hy6FiwHtYLe

.

想問入到地脈迴廊，一定要打晒四條龍？定中途可以走

初見算係咁啦 入自由任見識下先

rZtiLjCWZM3
自由連刷2次速度冥燈龍-3

見到就得

Thx 👍🏼我on999打左兩條，頂唔順

下面果粒聽講係打歷戰怪低機率出

想問下操蟲棍d蟲最重要係力同速
唔知回復有咩用

差1人

點撚解d人打炎王都可以貓哂3次

有冇巴打肯Carry我

係火區好似
見到就得

因為佢地未打過g位

rZtiLjCWZM3
我差1個人

打擊蟲 paralyze 路線 完

3隻古龍主線求carry
4naPXNie6bL7

果然難度完全唔係同一個級數

Coming

6AstXGAbv4ZJ 滅盡龍 -2 幫幫手

屌你老母d 搵足跡任真係好煩膠

遲下出多十隻龍會唔會又要搵多十次

仲有無？差一玉一尾

請教下,上位盾斧整龍骨定黑鋼好D?

diu sor

求解答 打完雙架兩就無紫任出

有無人一齊juno斷尾

有

JUNO主線-2求carry Hy6FiwHtYLe

屌你老母雙轟炸機救難入黎即貓即走場
留低兩倍幾血比我想點

我又打

麒麟 可訓 用弓用面睡眠樽
20支訓

用大爆G 佢訓果陣

岩岩開左波

Juno求carry
防太低，發嬲會即縮

帶

JUNO主線-3求carry 3vjPEzZ7azHZ

條尾好似自然會斷咁 明明都無乜打過

7BBcQMNir8wn
雙轟炸機-3

儲傷害 轉區斬兩刀就斷

帶野捉啦
拎滑空衣 騎上去斷尾
同區就等佢地打餐飽

斷左尾補幾刀 基本上已經訓教

唔洗認真打

-3

有冇大爆G

6XRaTFacieJm

風漂

得普通果隻

上位

其實係咪nerf左啲貓
感覺用道具用少左好多

呢個畫面好搞笑

JUNO主線-2求carry 3vjPEzZ7azHZ

其實洗唔洗帶屎

重弩混裝點混
咩技能重要
三件冥燈？

巴打帶爆彈G JUNO」

其實爆邊個部位佢唔會再瀨屎？頭？

大爆G入鬥技場打 打完會有幾個俾你

岩岩幽燈龍尾同角都係我爆
另外我都開到幽燈,可以打多2場

thx

想問juno武最後個把第一樣係咩

咩武

冥燈角

打火龍最尾果下被瀑布沖死左

sorry

貓左次，sor

太刀裝KO術珠有冇用

唔好意思想問下呢粒石係咩名

白鳩石

滅盡龍太刀裝咩珠好？ 用緊滅盡龍裝

太刀撚點睇火龍裝個效果

攻擊珠 裝埋攻擊護石有lv7

滅盡龍刷裝團 非主線 求有經驗人士一齊刷
-2

輕弩配特射2加攻6，飲鬼人大
粒起爆龍彈炸150一下，爆足兩下就300，爆齊三粒就900
可惜粒野唔識會心

Yfi3Xmdc4bK
Juno

option 兩下r1 第3個

帶大爆G

Sorry 巴打 頭先死撚左

輕弩巴打係咪都係用
？

有冇juno長刷場？

有冇冥燈場?

主線冥燈會唔會太易打，佢慢到

最適合用激運票 拎錢

打左場滅盡
除左大飛撲比條仆街行埋黎差D一齊收皮之外都唔係好伏JE

滅盡龍刷裝團 非主線 求有經驗人士一齊刷
-1

輕弩=無限爆G

仲有冇juno長刷場

打齊juno裝之後好空虛，其他古龍都冇咩動力去打

我自己睇情況，如果條龍食麻食得好勁，同埋單挑速刷我會帶滅盡弩
不過其他情況都係火龍弩

仆街俾隻奇撚撞暈咗
隔離班友唔理我
跟住一個落雷貓咗
大家見到有人暈不如平A佢一下

鋼龍點撚打 痴線 打左40分鐘最後輸
成場龍卷風 juno我solo都得 鋼龍真係on9

鋼龍唔難打喎

條龍瞓左果陣 有幾次 3個隊友企係條龍隔離唔打
等我郁手 係咪有咩原因？
我有兩次都用太刀

用閃光炸爆佢

最難打我覺得係屍套

我有呀 閃完D風仲係到 過唔到去

如果我想出打中弱點加會心果招技，想問下係咪跟返圖鑑入面弱點武器三粒星先算係打中弱點？

過唔到雙轟炸
睇黎要出動重弩

帶埋臭玉迫佢過區試下

3隻古龍主線求carry

無錯,今場冥燈頭尾又係我爆
我開到2場

原來頭唔係我

juno食8個爆筒G,隻角紋風不動

打雌雄火龍既兩金調查任好似有bug
失敗條件係一死
但係我貓左一次都唔無失敗

避juno招如來神掌有冇咩技巧

飛雷統 rare6第一樣係乜材料

終於嬲完打角唔彈刀竟然死左

岩岩2位冥燈巴打仲打唔打,有1場

想問下有冇人知7星有個«好戲在慘爪龍之後»個任點開
同埋夢幻之鳥點捉

大撲

有冇巴打知？

唔明點解救難D撚屌個個都唔帶屎玉，家下個身冇位咩，次次我唔掉屎玉D隊友就扮RAMBO打哂兩隻
火龍蒼火有雌火亂入三龍眾首D人好迷惘咁跑又唔係打又唔係
定係冇人知屎玉個用途

長刷滅燼龍裝團 自由 爆頭斬尾 快刷 4JAyhj2Hs4F7

可能1999，圖鑑入面弱點顯示打/斬/射有唔同星數
如果尾係弱點，射擊一星，咁我用射擊打尾又出唔出到打中弱點加會心果招技

最後果區既juno惡撚到我唔敢埋身

碼？

搵三條古龍痕跡好on9

用爆彈g同開定體力衫

完全浪費時間

差1個

真係要練下先
我龜得太緊要

冥燈龍慢到耍太極咁

優質的彎曲角
上位角龍隻角

btw 飛雷銃槍蜻蜓切

Yfi3Xmdc4bK
Juno
帶爆G

剛剛邊個開既juno團 一人一貓

4WmDGahBvNth JUNO主線求幫

廢老
係血多

4WmDGahBvNth JUNO主線求幫🙏🏻

正

痴撚線，4把重弩虐待動物

鎚撚 打juno已經瘋狂屈斜坡攻擊但都要差唔多打廿分鐘 想打快d係咪要轉武器

有冇團刷緊juno/其他上位 46hr求join刷經

滅盡弩個優勢係咩

主線冥燈求帶

6P3dHaxcmuPG

carry 我主線juno？

重弩最勁係咪礦石最後果把
又有斬裂彈又有貫通lv3

用緊
因為又機槍又斬裂又貫3 先升

渣架 其實怕佢跳得太密閃一閃佢ok

雙刀撚報告下暫時裝備嘅進度先
主力用熔山雙刀 合緊飛雷做備用
全套炎王龍

想問Juno rare8 個把係咪要燈燈龍既素材?

係 要角

廢新冇計

唔太中意用機關槍mode

武器升爆我打8分鐘 淨用斜坡一招

終於爆機 得27hr

SORRY 好彩3貓

不動衣入手

主線Juno 求幫拖 有帶大爆炸筒
3DtxZTjXPywX

有冇巴打打歷戰個體?

贏到就得

已經刷夠了 一堆寶玉一堆角同尾

有冇巴打可以幫打下位角龍 好難打

開左救難又冇人幫

炎王把雙刀有冰屬真係

邊樣最快拎到大量光蟲

lv2眠lv2麻cover兩次full load起爆龍彈
本身把野270攻起爆痛過火龍弩
仲有速射散一做其餘時間既爆發

單人速刷多數係
起手一粒斬裂>眠到佢訓>三粒起爆炸醒>斬裂到load番兩粒起爆>中間佢訓低既話埋去散一>有兩粒起爆就麻>爆佢老味>斬裂2046

有帶特射既滅盡弩單挑好少過15分鐘

我搵植物學家種
係咁用都唔係點缺

me2

一齊打??

4JAyHj2Hs4F7 冥燈自由－3

ok睇黎我要做下啲調查任

4JAyhj2Hs4F7 冥燈自由－3

如果連線最好4人

我都可以一齊打 但係我未過

我都打

求房名

想問下而家隻怪訓左教 打佢既第一下係咪仲係三倍傷害？
因為我見有幾下隻 怪獸瞓咗覺 我放咗大爆g 有太刀撚直接打佢 唔比我炸

任務滅盡龍，有無巴打幫打
3fyiDCHQnZt6

係咪又斷

咁龍玉呢

冇事啦

無人理我

成撚日死

屌 又死

用開迴避距離3lv
換裝冇左真係唔慣

變返 －3 有無巴打打啊

有冇得唔開咪但係又聽到人講嘢?

過黎幫我打主線得唔得架

角龍-3

頭先打左18分鐘 個鎚900攻

用埋大鬼人藥同大爆g都係咁

見無人接左個火龍任
sor

食左卷 －2

咩英文

仲有冇巴打carry

Jy大i定細L

你地加油啊
我試下自己打多次

想問下玩雙刀 冥燈裝要a 定 b好，
同埋有冇冥燈任打？thanks

我打埋依場入

要問佢地 我都唔知 係就等埋你

細j

單刷左10次都冇寶玉
計埋前2日 20幾次都冇
屌你老母調查任啲金箱拎來擺架

淨係想要上龍骨

都係唔得

用金龍人啦

算啦 你地打撞極都入唔到

大i細l 1都試過 都係唔得

你睇中冥燈裝邊個技？
雙刀個攻速緊係玩會心
力量解放/挑戰者/超會心/弱點特效etc

我想要超會心，
但佢個槍彈好似唔啱用，
其實唔係好識，
所以想問下

邊個打打下juno走土竹

走場

冥燈好似最高防 同埋算易刷

古龍種有分幾個級別:
能夠消滅國家級數嘅得黑龍呢一條
其他古龍代表各種災難(火山,風雪,龍捲風,地震)
而滅燼龍個設定係殺晒食晒其他古龍

CasterDingDong

請問貓放閃光彈既任務點先接到

炎王混JUNO
攻擊珠/護石盡量拉到LV6/7
希望幫到你

有無巴打識砌弓裝
見d人玩墊步流sir黎sir 去
睇到流曬口水

4aise3zQG8G 角龍-3 求幫

自己google mhw 貓技能

有無長槍神手推介咩武同裝效果？
想學

Juno主線再來
3DtxZTjXPywX
-2

有冇巴打可以一齊打主線火龍角龍
RM7hWyRDnQJ

有冇人刷歷戰任

雙刀撚想雙修埋操蟲
一步到位 推介咩裝

Juno係咪唔食閃彈音彈？

Thx

屌你老母屍套個鎚成把大劍咁

68FDz4jyAXdc 角龍-3

滅盡龍爆角團 -3

黑龍係咪仲有條白龍？唔知有無記錯
最廢係霞龍 古龍之恥
風雪同地震係邊條 唔記得咗

滅盡龍爆角團

-1
唔易死唔走場就得
最好有經驗

齊了

求助-3

有冇人打角龍 求幫

滅盡龍爆角團

6nPjmsmQXPxy

原來juno可以2角齊爆
終於有一場可以爆曬角尾都未死

黑角龍任點開

打囉

有冇人帶我打juno 過主線

未打過有咩要注意

冇開任啵

屌街場班on9 老母
打蒼火唔帶閃係咩玩法

遇見 基本所有自由任都要你撞到先開畀你

食左劵，求帶過

啱先打鋼龍 我自己掉咗10粒 帶光虫去到合是常識吧

鋼龍得我一個帶閃
角龍得我一個帶音爆
玩風漂唔帶打消實
唔緊要!!!!!
但全部三貓 屌佢老母

冥燈有冇人打 有人打就開

我開左
4JAyhj2Hs4F7 冥燈自由－3

有2個RANK5 RANK6裝,有D危機

砌左套上位慘爪裝
諗住玩會心
會唔會太不智
Main雙刀

3vjPEzZ7azHZ 有冇人幫手過juno

唔帶道具依樣野去到打歷戰就少左
40HR以上個D so far都好正常

白鳩石係邊個區有

每日登入應該係計12點？

次次角龍潛地 成班人好似走難咁
我用音爆爆返佢出黎 跑返過黎個效果又完撚咗
多數係泡菜仔

三點 (好似係

3點

龍結晶大把

thanks

你想用卷？

龍結晶

未做可以跟住做

點睇自己個集會咩號碼? 入左場 叫左救難
都係冇人幫

option 三角

認真問
雖然我已經砌左

有冇人知點轉中文

跪求一問 點解hr35都唔可以係救難入面見到冥燈龍
Ps 可以刷到自由冥燈 但入唔到人地任務場or自由場
Ps 實體碟

入左 見到滅盡場

入唔到

整埋上qna

juno 大角同條尾咁撚難出嘅

龍屬太刀
Juno 屍套 龍骨 黑鋼
邊把好用d

角龍 -3

3sHXbWa6kNCj 角龍 -3

就嚟劈到啲火龍進化成冇尾種都唔肯出粒紅玉俾我

想問問見人用弓可以爬牆跳射係點做

打古龍用juno 其他睇你

整左

玩弓既
岩岩打完上位 毒鳥
但勁低防..基本全場唔可以比龍打中兩次
有時打中一次就秒左勁唔好意思..
應該轉咩裝好
我依家轉緊熔山龍裝 但佢有a b裝 係咪無所謂都得..

仲有無人

在

Juno刀太低龍屬唔驚？
我見屍套好平均因為

a就得
反正你都冇珠插落去

屌 上位火龍次次都夫妻檔都算，隻架两龍唔好次次都3p好無？

係見到場入唔到定係連場都見唔到
會唔會係離線mode

有冇人打炎王？

架兩老是常出現

今日未得閒入驚攞卷 依加狗衝先

有冇人可以幫呀 好難打

奇撚今集好似過份地易 有耐雷衣
歷戰個體版都係咁

想問下點樣同人一齊打冥燈？頭先打單人過左冥燈，叫求救都冇人入，之後而家升到26hr都搵唔到場入，係冇人打定點

f5 到有

總算贏到

再嚟，-3

/完左?

但今集啲逆鱗就算下位都好易跌

頭先試過打左場自由冥燈之後 番去搵研究所睇書既廢老 跟住就搜到冥燈龍

刷左5min都搵唔到喎

未

自膠 達人煙正確拎法(之前果個假情報黎)

今次我親身試左 上網好多地方都係無講明點開曬
1. 完成6星 用來提味的是麻痺的那傢伙
2. 去調查基地 (架飛船 用探索飛過去)
3. 同三期團長講野 (拎到酒)
4. 去同物資負責人講野 接個交野任
5. 返去據點交左個任 拎達人酒
6. 返去調查基地接任 6星飛雷龍捕獲
7. 調查基地接任 7星荒野大大大暴動
8. 達人煙get

達人煙好勁 如果可以加情報入QnA

Hr13係咪即係未解Juno?
同埋佢飛起扑埋黎果下點避
佢一飛起就要開始碌？定佢準備扑果下先碌
個範圍好大，成日都避唔到

究竟點做歷練古龍任
就黎40hr都無
鍊金有無任可以解攻擊珠

有無巴打一齊刷滅盡龍

刷上位火龍團 -3
4zzjknr33YZG

同一個場我開左調查

巴打用弓?

有無巴打幫手打主線滅盡？

我已經擁有骨製1，但是在有齊素材，同錢的情況低下都升唔到骨製2，佢話我非強化目標，求各位巴打幫幫手睇下點解

巴打個號碼係

仲有冇？ 想打角

有冇Ching 試過屍套 十五分鐘個調查任？
又過到

去左生產？

6B2Q687Wd6xd

向橫走
收刀
就落到就撲

爆唔爆角

好想要角啊

要睇你咩武
收刀快 收刀再大跳
收刀慢 直接橫跳三下可能仲安全D

ching你入到?

係救難個到見唔到冥燈場only ，其他場全部見到入到玩到

爬見到有個但唔知係咪

我去左加工屋之後強化裝備都唔得，我係齊素材同錢，我想升其他都㩒唔到

sor 2貓左 雷左大家

我入唔到

把武裝上身

嘩屌那星

打斷juno條尾三次，一次都掘唔到條尾

Juno飛起再撞落來嗰招應該點避？好似點碌都會死

有冇刷juno

差一粒雄火寶玉
有無巴打一齊刷

放左上身，我想升都唔得冇反應

有無充能撚 你地點配技
我而家得砲術2
利申下位角龍中

想問塊板 clear 係藍色係咩意思

下位唔好諗技住
睇防先

把打同隻角龍有仇？
搞咩俾佢追住你插？

收刀慢又冇得擋嘅朋友，打Juno 嗰陣留意下佢身上啲刺，如果全身就黎黑晒好收定刀先，佢一黑晒啲刺，佢就會叫同埋飛天鳩撞

因為要解完hr50 歷戰麒麟先有

唔知咩事
狂比角龍屌屎眼搞到貓2次

多數12分左右過，
騎多啲龍再揾兩隻弓佬狂射，
加隻雙刀大鎚試過十分內，
呢條龍成日扮死好易打，
著埋屍套龍裝連果實都唔駛食

個巴打死兩次好難搞喎
你雙刀都睇住佢放技唔好亂舞

你係片手巴打？ 好勁

sor 巴打俾多次機會啦

想睇片手勁嘅人點打

我上個post比人點名話我伏

幫下你
等等

有無團缺人

岩岩打左次 發現太低攻幫你地唔到
我刷下其他野先

thx巴打
太刀巴打小心d

同我刷野

我爆角黎幾個熟手速刷juno
3kMdYwKdtLxn

有冇閃光同爆炸桶

TXAfY8uhMcr
求幫過主任櫻火

Ching果團滅燼係咪呢度巴打黎?

刷 juno 6B2Q687Wd6xd

有冇人一齊刷滅盡龍寶玉
6nPjmsmQXPxy

是呀

得爆炸桶

第一粒juno 寶玉出現了

睇返我要殺左17 條先有一粒

不如你地集中去一到

今個禮拜拎龍人票第三個任係咩

我幫緊佢地
你要刷咩

我都想要，差粒玉咋

你滿左人
加油
贏唔到再算

有冇人幫手打juno
3fyiDCHQnZt6

自己入啦 調查

有冇人幫手過juno

咁一陣先
其實我真係要開工打資料庫架喇
你估我第幾個post打到

開啦
夠做

隻炎王龍難打到

好滾動 歷戰麒麟貓一次就過到

ok又係錯既 唔知點解果個7星任都係開唔到
網上真係好多流料(包括我)
有無巴打知點拎

我用弓，應該都算收刀快？
即係其實佢就到，收左刀飛撲一下就避到？

有無人打櫻火

我都想刷,差兩件裝

唔識整鳴袋

嗰招追擊技通常打倒地 你係佢身邊訓低就睇佢有冇飛起先起身

好似唔係整出黎

說好的爆角團?
佢隻角仲係頭上面

屌鳩佢最後做yo-yo

我整埋炸筒G了

行埋黎斜坡呀

37

可以再黎過啦

Juno求幫拖過 同個fd卡左成晚 78vRNC3P2pxe

搵個巴打同條龍單挑,巴打等贏就OK

打到好灰

我2X個陣已經打左大劍
掛住打龍無理個資料庫

你地夠唔夠人
夠人我就唔入

蒼火金報酬出火袋
屌你唔好出下位野俾我

二人限定Ching
不過都多謝你

加油 我見左兩日juno 唔想再見到佢

上位火龍任係點開？

刷唔刷野

表示一場2粒
然後20場都冇1粒

我真係好撚火滾

刷咩

冥燈-3
4PT2c2MQGpxt

息怒

How about you

我做緊搵古龍足跡

拿 有爆角無水你地架

打Juno¿

集game果幾個對話都fix㗎啦，點解唔譯埋俾其他人？

啱啱見到個西文人一句都唔明

尾都斷埋邊個臨尾香

起手就佢隔離貓咗次Sor 阿

係唔係有位巴打係我放第一個炸彈個陣就一嘢車落去

我見冇人放先斬 點知你放得咁遲

無所謂你要打咪幫你打

幫多我一次 咁多位巴打

有冇juno 速刷團

本身諗住幫你斷埋尾
不過另外位巴打又貓埋就廢事

我改曬啲自動常用字句

帶閃光同爆炸桶

點解著住冥燈裝都可以打蒼火二貓

叫佢俾返個ac人地啦

嘩
你個區爆咗人

屬性解放／裝填擴充石
係增加邊d弩既彈藥?特殊彈定一般個d?
同埋值唔值得砌 求教路

Yes ar

佢地開左場

我係最後個個位

有個日本仔

屌 同班路人刷 次撚次打到最尾輪流死哂
我一次都冇死過

77eKaaQYbymF

Juno 但我無任

自己人黎架

盾斧加炮術 超解

Juno飛起再撞落來嗰招到底點避？

次次都因為噉而死

今日爆角有d運 頭2場2寶玉

收刀飛撲

想問下重弩輕弩應該點配裝
輕弩整左火龍
重弩就未整
知道火龍混裝好勁
但冥燈龍好靚好想用

r1+x

要收刀

呢兩日打左26場juno

唔該哂

玩開太刀，用大劍打Juno係咪難好多

殺左26隻先啱

Solo 20場由當初3貓 到30分鐘先打得死
再慢慢縮到10幾分鐘真係好滿足

有無人幫手爆滅盡龍角?
6aFFQZ6RFEar

下場

-2
2銀1金補底

Free ride9

終於爆機,d爆機畫面好多都好靚,好岩拎黎做wallpaper

full??

d人唔撚識刷juno 就唔好亂打啦

屌你,人地神裝無雙打法,d hr 13,14 果d 就行行企企啦

去左幫人打又g左

有4條命，一條撚樣死3次

d人好撚垃圾

缺人叫我

攞上位麒麟任洗唔洗解左下位先？

Full 左？

唔打啦?

滅盡龍有300幾防就可以開無雙

岩岩果場我用左6個塵救人都可以救唔到個hr13

隊裡面2個hr3x 不停屌佢老母 又fuck you

街場Hr13嘅人好多都係咁貓

雙刀巴打留返個頭黎扑

唔駛

做咩我會出左去既

歷戰龍要自己搵？

玩左60幾個鐘仲未見過大金冠

有無需要將避滅盡飛撲既技巧放係頭post?
開始多人問，一頁問一次

有冇人覺得冥燈龍爆氣果下好似煤氣爐噠著d火咁

Juno個巴打sorry
係我錯

硬化開盾

仲有冇唔係13,14HR團既JUNO爆角團

Juno其實唔難打
正過巴打只要練多啲閃避就贏到架啦

我14得唔得

啱啱單挑完主線juno 想刷求收留

仲未過到，求咁多位巴打幫手

連登juno團快撚到

D人訓哂講咩都冇用 冇人打了

返回營地呀

無4人任呀

sor

燈龍硬化開盾

想問有冇加超會心既珠or護石

push

有位要過滅盡既人兄堅係慘 鑊鑊都晨早兩貓 打到尾就死埋

頭先真心sorry
冇諗到咁都中
你唔厭我頭先雷左你
幫你打到過到為止

有返位叫我

其實只要比人帶個個唔出去打就冇事 岩岩先有條友咁樣過

無所謂 打到過到為止啦

係我貪左弓
收唔切

我差條尾
我打埋條尾就乖乖地去打攻略
有冇巴幫手

我想問下整冥燈手粒龍玉打咩可以跌？

係咪仲有人要過滅燼

點解刷左成廿場火龍蒼火都無一燈炎玉架

黎啦

用左金龍卷換火龍紅玉

3kMdYwKdtLxn

我得兩人任務

我打土沙龍出

Myxx巴打 我訓啦 唔該你先

岩岩個場兩場大角 唔該哂巴打

打多一場 juno 補底2銀1金
6aFFQZ6RFEar

點拎

Ok thx

我都出左粒寶玉

每周任務好似有卷送

雙劍係咁同錘爭頭打

我都出寶玉
不過慘爪

good

-1